有無90-93巴秋入黎吹下水

1001

巴秋囉

我都無留意 我直接copy 上個post

閃避車: 敏捷度+ 10

Btw又巴秋

好柒

無發現1001

係咪又奇怪做乜咁耐都無人出聲

出面仲風平浪靜

lm
1001

嗱嗱聲1001

唔想見到巴秋啊

聽日係屋企背書，廢事又話我唔撚記佢啲野

我認我係

個風仲未到

唔知點解好想睇佢橫風橫雨既情況

係
以為又靜左

岩岩突然好大風

唔想 我淨係想大風

要風唔要雨

無錯 攤左係床等掛8號

唔知係我訓先定掛8號先

1點20分掛好似係

唉 要較鬧鐘起身睇有無繼續8號

1點2掛喎

仲未掛 睇緊珠光寶氣

訓教好？煮炒面王？定係沖涼訓教好

訓 而家唔訓，星期一冇得訓

重播？

我都好肚餓 忍緊

掛住睇明珠 餓到一起身 就頭暈

無食晚飯？

最後三分鐘

沒呀
食咗個tea沒咩胃口食晚餐

仲唔食野？

我有食晚飯 但都餓
咁你食少少野再訓啦

1分鐘

Interstellar

夠鐘喇 仲未掛既喂

唔喇
訓前食仲傷胃
聽朝起身食兩個炒面王
d風好似大咗

我想做五唯生物

有雨粉

8號喇

八號風球
星期一準時返工

我聽日都要番 所以無感想

咁癲？小心呀 早d出門口
有沒買定面包食？

應該都係

風平浪靜八號風

已8號

掛左了

我觀塘完全感受唔到

訓醒之後 香港陸沉

你估沉左就唔駛返工呀？

泳褲一早有
游水返工

我大埔有少少風

到時候拍段片睇下

青衣d風一時時

要唔要插旗係背脊 失策 沒買到

見個風係咁向下
力場不愧為力場
分分鐘一陣6點就所有風球除下

自製

熱到訓唔到

點解會熱

因為沒開冷氣
最後都係要開

唔開冷氣晏d隨時fufu聲訓唔到

打風點唔開呀

係cc個po見到有人問有個係咪唔教係咪要轉老師

好睇

完全唔似8號風球

聽日我都要早起身睇下洗唔洗學車

應該學唔到啦

應該就係，不過都起一起睇睇啦

hi

呢邊好好天

9嘅風球

狂風暴雨

九號啦on9

有冇各區巴秋講下你個區咩情況？

tm未係好大風

本席正式宣布，十號

我想出街感受下狂風暴雨

準備開工

勸你唔好

十號

危險呀

咪撚搞到我就得

巴打小心

有心

巴打做紀律部門?

辛苦了

Yes

鋸樹

香港因你而更好

河中咁早起床

早晨

冷氣機噴水 間屋又搖 窗又滲水...
嗚嗚

潮巴加油

人無事咪好囉人無事先可以做世界冠軍嫁嘛

關左冷氣佢就唔噴水

無爆窗呀嘛？

無 但窗框同牆身滲水

啲風聲勁恐怖

窗框滲水正常

可能慣左早起

唔正常囉 遲d我一定叫師傅整過曬d窗佢

我呢邊係普通雨勢，無乜感覺

我對面幢樓條友個屋頂無左

你地休息下

早晨 大家果邊有無野

小心d呀 巴打

大角咀？

有冇相

我屋企附近有間鐵皮屋個頂都吹走左

個廳食哂雨

咁大獲

我屋企窗都滲水

個窗好花 唔影佢喇

i know that feel bro
我間房幅牆係咁滲水

好彩未有事

我都係

今日冇街出，入黎吹下水先

今次仆街了
屋企向東
食到應一應

屌佢老母好大風，好驚個玻璃

我東北

補漏神器

仲唔痴膠紙？

呢邊都係不斷落大雨
不過成街垃圾

垃圾！

留我做個垃圾

不了

呢啲下欄野唔係你做架

又偷雞！

女女老豆架車爆左玻璃
應該拍去car park

老母得閒無野做就打電話俾親戚傾計
呢D天氣又收唔到，佢又覺得嗌大聲D對面就會收到
全屋企一齊屌佢收線用msg，佢就話連係屋企都唔俾佢傾下計
屌你又唔係我搞到你收唔到，而家流行單機傾電話？

係邊到爆左

我阿媽都好鐘意r水吹 成日9點幾就勁大聲係個廳到講野 又唔閂門 成世界都比佢嘈醒

咁大個人都唔用下個腦

大聲得黎又傾唔到啊嘛
唔明點解聽唔到都咁鍾意講電話
一句做乜都要repeat三四次先聽到

教佢用Whatsapp call la 打風邊收到signal

好痴線

救命呀
幾個窗砰砰砰咗幾十次好驚

未試過咁勁

拍係門口(丁屋

佢係用wechat
其實wifi都收得差

今次呢個風堅勁

講到全世界都知佢講咩

我屋企又無乜野

吹到座樓搖
黃大仙公屋撚

dklm無放番落黎?

我ex住黃大仙

可能唔係打我呢邊，我整係聽到吹到似鬼叫聲

好撚勁啊

啲仆街話個風冇料到

我有印象以黎 依個風最勁

我屋企啲燈久唔久就全屋閃一閃

唔係掛

但電腦果啲又冇事

電壓問題

一早話哩個好勁

係 睇下會唔會隨時跳掣

正常

打風搞到冇咩胃口食野

無野做 係咁食

屋企停電 電話都唔係好收到signal

等再報平安

我都係咁食pizza

到我屋企啲燈都係咁閃

停電咁大鑊

你就好啦有pizza

琴日未8號前叫定架啦

我一陣食下雪糕先..好似仲有

我屋企都有呀

打完鋪機食雪糕

我食冰皮

我食哂

成個元朗好多地方都停左

大家ok嗎

咁誇

上網係咁斷線

報平安
係座樓搖 同滲水 同係咁跳電

same here
係咁斷上網令我打機打得好唔暢快 我而家拎左本書出黎讀

放假想自己靜靜一個都唔得

書

睇教科書 鞏固知識

咩書？

大家而家會係邊到買書？

大學d書

誠品

我諗緊博客來落唔落單

有冇人有書/文具想一齊買？

我呢邊冇事喎
我係咁煲緊劇

Same here

屌su ng su啊

d 6mb上網係咁上下

無野好做

青衣間唔時好大風
想瞓個晏覺都唔得

屌，真係好撚無癮
明明諗住放假自己靜靜地玩隻蜘蛛俠
個fd打黎話打風無野做架啦
一齊買隻gta5一齊玩啦
百幾蚊喳嘛
你單機game幾時玩都得啦
我想講我一個月都係玩得三四日
而家啲時間都格硬比人拎埋
say no又好似落鳩佢面咁
搞到我而家無啦啦比百幾蚊買隻我唔會玩既game

咁咪由鳩佢

prepare定teaching demonstration

真fd應該唔會介意你say no

佢係咁打黎煩鳩我
識左十幾年
我又做唔出一句屌，唔撚玩呀，咪撚阻鳩住我之後cut佢線

月巴好撚慘

係屋企打機都要應酬真係好撚on9

呢種人我忍唔到十幾年
唔怪得我無朋友

唉，返工都要背書，真係麻鬼煩

所以share ac玩的話真係好熟好熟
如果唔係好易起鋼

其實打機真係自己架WO
自己想打咪JOIN
返工已經要睇面色，冇理由打機仲要睇
學上面巴打話齋真.FD係唔介意你SAY NO

好慘

痴線架 岩岩返工已經好唔鐘意呢間公司，點挨一年呀

點解要挨一年

起碼做一年啦，唔係又話人jumpy

有野做咪有野做

我屋企出面

都幾大風 岩岩諗住出去買野食 士多有開

好辛苦 個氣壓扯到耳仔好痛
岩岩仲暈咗陣

丁屋

你地點呀？

不是原居民我

仲停緊電 停左5個鐘 應該今晚都會無電

你住邊

咩事都冇

登陸左lu~~~

聽日準時返工啦

Same here.....仲係度背緊書

第一次唔係咁想打風

要當經驗既話一年都唔係好夠喎……

夠架啦～ retail轉得快好正常

有錢買

對我無乜影響
失業

元朗d村屋 岩岩有過1秒有電 之後又停返

訓醒覺

已經無風

沒有期待沒有傷害

我都訓著左頭先

屋企樓下條街浸晒

我發夢見到浸浸總統

有冇同你講關稅

無呀 夢到佢同個男人啪啪啪

同男人啪

係呀 我係隔離睇住佢拎左支ky 之後就同個男人啪啪啪

好好笑

我都唔知點解有個咁既夢

望住格黎d屋都有電係我無係sad d

問過話要等8號波先有人開始過黎整起碼今晚 12點幾先有 sad

我樓下條馬路冇晒燈

我都成日發埋啲怪夢

琴晚發夢自己返左小學，未做晒功課，要匿埋做，但又夠鐘上堂，聽到老師點名（個老師把聲係我舊同事把聲黎）係咁叫我個名，越叫我就越寫錯字

有關數獨我玩左個幾鐘

食飽攤上床

我試過為左隻公仔推人落街

仲係好大風

頂住個胃既感覺好爽

我有個疑惑 大家集思廣益下
咁我做freelance 聽日接左job
唔番要賠250蚊

番唔番好 定聽日其實無曬事

做撚足一日

聽日無野架啦

辛苦晒

一兩個鐘之內改八號

聽日冇野架啦

8號啦

我想食麥當勞早餐番工

食

但要早d起身

今晚早啲訓

唔想番囉

收工啦?

聽朝先收

點解好似成日都返夜既你

佢係返全日

我覺得佢工時好長

正解

多假冇所謂啦

威喇威喇

消防嘛

聽日準時起身返工

聽日開post 行路返公司 你問我答

女女住上水個頭有電
但街燈熄哂

8大唔駛番

我愛返工

我愛收工

我愛放假

我唔想番工 唔番又少成千蚊

高薪

各位巴秋準備聽日返工

都唔知要預早幾多搭車好

預早一個鐘

睇怕都要
今晚早少少訓先

多謝提醒，我都唔醒起

我仲未有 我訓先 有事再update大家

平時6點起身，而家要5點起身

無電熱到飛起 岩岩出去拎車d樹冧曬 差d返唔到黎

訓死左

不如聽日唔番 咁辛苦死出去

咁早

我返845，通常745出門口，七點醒已經夠我整熱早餐換衫化妝執頭執尾揀香水唇膏……

我番9點 平時7點半就出門口
聽日我諗7點出

唔番咪抖下

我返9點，6點半起身，洗頭化妝吹頭再食早餐，7點半出門口，8點4就到鋪頭附近 要預早啲返到鋪頭等啲人開閘

我唔揀唇膏啦，我手袋長期有5支唇膏是但拎支黎揸

聽日都唔知點番工

真心，咩係巴秋？_？

地方名黎

巴秋什基是烏克蘭的村落，位於該國東部哈爾科夫州，由布利茲紐基區負責管轄，始建於1925年，面積1.6平方公里，海拔高度184米，2001年人口378，人口密度每平方公里236.3人。

聽日一號都唔駛番

加油喔

屌你

明天上班的巴秋加油喔

難聽過粗口

你就好

要活下去喔

我諗由相識到而家我都無試過係whatsapp同男朋友講咁多野

其實唔番佢吹我唔漲 但又怕無信用咁

走啦你

咁咪好囉

從而家既情況睇係好既
正常睇又唔係幾好

其實係我係咁聊佢講野

唔好諗太多 有得傾一定係好事

係我地sd得少..唔洗咁出奇

尋晚3號波開始我就聊佢講野
我仲同佢講我想係咁同你講野得唔得 佢話可以呀

之後我就係咁講係咁講..講到訓萫

今朝訓醒又講

咁岩呀 我今日都發夢見到人啪啪啪

起碼佢肯理你

agger

都係既
我同佢講佢俾我部相機無得玩

佢問我係咪無電
我話係呀

佢話下次見面俾個叉電我

天文台:明早六時前考慮改發3號強風信號

我屌佢老母

我仲問佢又話會多d搵我 我話但次次都係我搵你
佢話都一樣咋嘛

無得咁比既

我覺得自己好多廢話
佢唔應 我都好快可以諗到新話題

鹹濕

其實我啲ex...都可以講話唔算係ex....成個月先講一句嘢，各有各生活 仲普通過普通朋友，我似俾佢玩多啲

講出黎話拍拖都俾人笑呀

我都唔想架 仲要hehe呀

以我以前既經驗
開閘既人永遠早唔到幾多

預左架啦
如果今日唔係星期日
一號佢都唔會掛呀

真係人人拍拖方式都唔同

唔揀既話有D色永遠唔記得用

你睇左啲咩

唉，天文台 隸屬於商務及經濟發展局嘅

正常啦

所以唔好信咩做返朋友
從來都唔係

點解

唔想出門口唔想出門口
唔番工又唔會餓死我

你地咁多顏色既

無睇錯呀

我發覺我間公司啲人奴性好大，佢地好準時

同埋佢地要8點3開門俾姐姐清潔，一定好準時

係咪好事

不如摺埋一陣先啦

我仲未諗掂番唔番好

返去hea好過屋企hea啦
有錢收架喎

都應該係既..?
尋晚到而家keep住都有聯絡囉

佢以前仲話: 乜你拍拖唔係咁架咩
個時真係想講粗口，無人拍到你好似搵我攝時間咁囉

呢隻好食過炒麵王

hea條撚咩 就係聽日做最忙最辛苦果到
番成日工廁所都唔得閒去呀

大家唔夾囉 一係就遷就 就唔到就無計
我都係就我男朋友

打完風都忙？

我覺得ufo最好食

我做醫療架大佬
打唔打風都有野做架啦

買開有癮

一支好貴 唔捨得成日買

拍左咁耐我都係就佢，佢就係趁唔係成日whatsapp呀，block左我啦，乜都唔駛講就拍拍籮柚就分左手架啦

On9仔

一出新就會買

下...處理都幾差 算啦當發惡夢

rich

第一次分手，又係咁，之後復合，而家又係呀咁

垃圾，分手都無勇氣講，呢啲人真係無撚用

未食過喎
有咩味？

聽日我又諗住買

我成日遇到呢D
無啦啦就自己消失，就散左

黃大仙個個？

我又未至於，但會無啦啦想買一隻色

上季好多赤茶色，但都睇唔啱，其實覺得好靚

我細個都遇過類似既人..當發惡夢

係

我次次都揀有芝士係上面果款..我唔記得叫咩味
又係日本出..好撚好食

我得3,4支..多都無

其實我係好多色都差唔多 但見到新嘢又會買，朋友話好用又會買

咁無厘頭 呢d人連少少責任感都無

早2頁我有講 侵侵總統同人HEHE

真係好討厭

我鍾意好深色既唇膏

我淨係買一個牌子

可以立即放低呢個人 當無識過

返工唔搽得好深色

番工我會唔揸唇膏

點解成日識埋呢啲人 三次都係咁

我之前份工唔揸會俾人屌，叫你唔搽唔好開工

呢個問題我唔識答

我要控制自己
因為想買新palette

個個又係啲九唔搭八既人
你同佢分手真係要慶祝

係咪對客呀
我份工其實辛連妝都唔洗化

下次望下先

我唔白，好多色鍾意買左但唔啱用

會面無血色咁

UFO方盒
另外有隻香港好似無得賣 有沙律醬

又真係要襯膚色呀
偏橙果D唔係人人岩

我本身個嘴其實好紅

唔駛對客，我係倉做嘢，但都要化全妝

咁都幾無謂
我化妝純粹貪靚

真係唔知點解會鬼掩眼同佢復合

我用到橙，用唔到有紫調既色（cool tone既色）

same here

咁應該你都係黑d 唔係黃啦

聽朝你地覺得大唔大雨

我好鐘意用burgundy嘅色，不過凍天先用返

大

著水鞋啦

唉屌

夏天照用
不過返工用太深色驚嚇親同事
好似食完人一嘴血咁

大
一定

賺果千零蚊搞到咁撚辛苦 屌那媽

我賺幾百蚊喳

我有支正紅色 好鍾意

唉所以好慘 為果少少錢
仲要半山

91年負資產JJ

me too

精神精神

頂埋呢兩個月
我供完層樓啦

番930 公司shuttle 0905
45mins mtr
一個鐘早餐
半個鐘出門

咁即係730起身 屌

係精神既

成功人士

收聲

成咩功....好撚攰
你明唔明

我冇資格擁有呢D奢侈既煩惱

我都差落周身債 又失業 明既

奢咩？你地唔會明
真心好撚攰

貴唔貴 邊到入手

希望在明天，我時時都咁支持住自己

我住黃大仙

惠康
好似13個幾

咁我好多朋友都住黃大仙

一定好大雨

我都係幾百渣

走啦你業主

我果邊間惠康好細

眼訓 睇下聽日心情點再決定番唔番

半晝都好啦

可能係遲一個鐘架咋

可能我真係唔識同人傾計
咁無興趣既話題淨係禮貌性覆一兩句唔係好正常咩
無啦啦又話我冷淡
痴撚線你第一日識我？

我地呢D只求生存

朋友

你係咪又啱啱瞓醒

係未訓

要準備訓啦

我可以夜
原本老細仲叫我聽日唔洗返
但話怕公司D玻璃唔知點叫我返去睇睇
但都係晏就先返

你就好啦

聽日咩風球我都係在家

失業?

停左雨啦

yes

飲勝

飲勝 咁至醒

永遠 幫人果個仲比人怪返轉頭
我係咪真係唔應該咁主動幫人
工我又唔係我迫佢地返
問下 一唔一齊返呀？
大家有時間又等洗錢先返
但到頭來比人串我on9 比人食水

人地要咁諗有時真係冇辦法
最緊要你自己自問係出於幫人
同佢講左人地唔明真係冇計

做左幾日副教師無做

即係幫人地頂幾日果類??

唔岩做，中伏辭職

哦～
啲學生好曳呢?
打算搵咩工?

一陣番工一定有排迫

好好天咁 但唔番喇

好鹹濕

這是右邊

Yah

可以射波既今日射波啦
屌 無晒巴士 個個坐地鐵 已經7點起身出門口 多人到仆街

屌

已射波

今日返工既巴秋小心啊，交通都未完全恢復

波已射

一陣落街買麥當勞

迫緊車係地鐵

慘 我今日唔番要賠250蚊

東鐵線暫停仲要冇shuttle

咁慘要賠錢

oh 咁點番

我一陣要行路去大埔墟

我諗正常既得番地鐵
但全世界都去坐 多人到

係呀 因為我份工係每單job計 應承唔番就賠錢
算啦果250蚊

今日唔番既話 我要下星期三先有工番

小心啲 我行去地鐵站 好似玩障礙賽
啲樹冧哂 仲要行出馬路

我唔想出門口

所以我唔出喇

我合約 沒得射

有料有料

我要行河邊

但條河咁樣

射要睇醫生

咁東區啲人點算？ 哩度好似好多 月巴點算？

薯餅x2 please

梳鳩，但你講到好似幾好玩

唔好衝出黎柒啦
東鐵線係火車 新界呀

薯餅事件

我唔知呀

下東喎唔係即係東區鐵路咩
屌妳咁惡做咩喎

我想食珍寶套餐

東鐵係kcr 咁你係柒

屌咁都叫有限度服務
九巴完全唔開

我想出去按摩

食得晒?

你落街試下
我諗區區都係咁

留在家中 絕對正確

點會食唔曬

紅線好正常

唉屌求鳩其啦！

我同事被困大圍

好！

我本身要紅線加南港島

會唔會咁快開

差好遠

打去問咪得

佢好似綠線架喎

咁點算 射波啦屌

我印象中 山竹算零係最強既風球
利申 真點九零巴

九新東同新界東都差幾遠

有啲樹勁粗 咁就斷左

我呢邊都一地樹枝，但我屋邨入面還好，同返地鐵站

我都係
好正常，仲早咗半個鐘返到去

準備繼續就寢

我好pk

我想去迪士尼萬聖節

海洋公園大風到傻咗
我企門邊，個頭亂哂

無慶祝過萬聖節

可能無咩樓

Okayokay 此討論已完

人生贏家

拍馬都追唔上你喎

靚抽

上次去係同EX去

唔好諗d傷心野

我係咪襯咁好天落街買野食好呢 但會唔會太早

收工

cls 岩岩見到個細路返學
即刻叫咗佢返屋企

我都諗緊，落區睇下，但驚有樹阻住行唔到車

你出曬名 有咩資格話人

m記都係5分鐘路程 無事既 我仲要市區 有q樹咩

人格謀殺

諗緊但出去都冇野食

你搵到人企你果邊先再抗議

m記 好食

我想見Jack

早啲買定無壞反正你都醒左

你好似大老細岀巡咁

又抽

其實貴唔貴

咁又係 準備起身
順手去望望男友架車有無事

呢d情況俾著法國人真係留向屋企
要佢地返即刻示威

窮人沒有同伴

100%

上次係自己去

今次睇下會唔會都係自己去

已乾

我係disney fans
對個價錢已經冇感覺

有冇事都同佢講下
又可以傾一陣

窮撚得罪你咩
你走啦

講緊我啊屌妳

早晨
聽唔到鬧鐘結果都係正常時間先起身
而家好似周圍等唔到車咁

港豬行路都會番工

收啦

我未去過香港迪士尼

嗯嗯 好呀
佢前日話過2日打完風見 終於俾到手信佢

加油月巴，綠色線

你走啦你

但妳沒有上班

去過一次咁大把

今朝車巴話東鐵線即係東區鐵路

我幾時先落到地鐵站都係一個問題

夠啦！
ROAR

我打freelance 咁駁做咩

katy perry

月巴早

起身刷牙 肚餓了

點解？

等緊小巴落地鐵站
我等左二十分鐘終於有一架
但我上唔到要等第二架

等左8個字
終於上到小巴

返到公司啦
琴日11點半有返電

恭喜

原來九巴日間巴士服務停左
唔怪得無車啦

係啊停哂

準備出門口！

我屌 電梯停電 唔想做人

好心停工一日啦 on99

今晚上堂係個法文阿sir話我地
跟住即刻教埋法國勞工法例都似

邊會比你咁易停工呀 唔洗搵錢咩

有個朋友係大棠行出去西鐵站 再等半個鐘先上到車

小巴好爆定直情冇車

全公司無心工作

無車加多人
我懷疑頭先我搭條線得一架小巴有開工

好正常

唔係訓咩你？

合理遲到

全公司8成人都遲

新界東個邊佔左一大堆會遲

落街買早餐同買送煮飯 廢事呀媽行咁多層樓梯

我隔離兩個位都射波

我d fd

射波實比人話

咁又應該唔會既
個個都知咩事啦

學法文？

乖🐰

就黎買好番屋企 諗起條樓梯就想死
番去即沖涼

bonjour comment cava?

麥當勞無飲管日 我叫檸檬茶咁點篤

ca va et toi?

乖

我大佬都射波
我上個禮拜又清哂啲嘢，又要扮一日工

煲劇

我今日諗住執屎 但又無屎執

頂用左成三個鐘仲未番到公司
成件事好on9

根本今日返工簡直係痴尻線
主要路段都俾樹封哂
返鬼返馬咩

真係好on9
番到都冇左半晝

Im fine and you?

真

加油

Compul架？

叫佢俾返枝飲管

好撚慘
而家返屋企得唔得？

oui cava bien

叫左
隔離舍男人本來同個仔講..哎唷無飲管喎點算好

之後佢望住我好開心咁插支飲管落野飲到

有咩劇

屎坑塞咗

今日的偵探

9成admin
Secretary 都要做埋
今個星期應該見大專pt lecturer(以前lecturer 介紹， 因為有人臨時quit左所以urgent
希望得啦

頂終於番到啦

無可避免

me2

垃圾，去到沙田轉第二架車

我同你去

會唔會好多蝗

蝗就一定有既 都唔少既

好唔鍾意佢地

不過上次去都幾好

火車？

你幾時番呀

岩岩落街周圍冧樹冧石屎 周街玻璃碎勁危險

我星期三返啦

以為你去成個禮拜添

咁就多數都有機啦，urgent
我仲努力尋覓緊

好想出街按摩 會唔會無開門呢

無巴士無地鐵 新界東直接AL or SL la

俾我一個都唔會聯絡

me呢

一齊 姊妹團

可以呀

係咪下個活動

做咩膠 其實我好想試下扮鬼..未扮過
見人地去蘭桂芳扮得好開心

老細叫我今日唔洗返

其實我都想扮下

香港都無咩地方無蝗

年年想扮 又無朋友
我好想扮女巫出去玩

要同佢地有利益衝突就可免則面

你又一齊去 ？

佢on9架亂咁黎

btw哩d燈紅酒綠，聲色犬馬既地方唔洗預我

你都唔係姊妹

準備出去

去邊

okay 老死不相往來

周圍行下睇下先

咁唔會得我一個 優勢只係我即時available

你成日去?有冇好介紹

你主場黎架喎

小心為上
見到已經有個俾樹壓死

死左咩？

壓住
但未知最後點

新聞話重傷昏迷

我骨精//你邊區

大家出去真係要小心啲

我番工係灣仔

去做咩

灣仔我同事話有間好正..但我未試過
我按開九龍呢間

名?

girls date
要著裙

我都唔知佢地果間叫咩名

好似最後生還者咁

邊頭都得 我去搵下

777
香港情況唔合適停工，要開international conference 要接持d 大陸人

無去過

咁勁？

竟然

我唔信車巴未去過！

邊到黎

蘇格蘭裙得嗎?

真係癡撚線 花園直情行唔到

我信！

封住左

車巴真rich

有花園

完全冧哂

一早話架啦

我食飯個時行條街仲係一地玻璃碎同埋一堆垃圾

呢度啲巴秋好離地

成條街都係樹

最離地只得一個

成地都係樹香港人都要返工真係好慘

射波理得佢

已射 極度無責任心之員工

識玩

係我屋企飲緊咖啡

咬撚死你班仆街

又話去dum骨？

好想快D收工
靈魂都唔係度

唔去啦 危險

恐龍危機

準備放工又去迫

到底會唔會落雨

全日冇野做

有返巴士應該好啲既

有帶遮就唔會落

我冇帶

咁落硬

仲會好大

仲想去買蛋糕

買咩蛋糕？

突然醒起今年冇食過生日蛋糕

中秋拎個月餅頂住

好囉

岩岩先有飯食咋

幾時約出黎

痴線，我鋪頭同事到而家都未返到黎

可能人地游水出黎呢

佢唔番架啦哇?

好難講

我買比你食

我有個住粉嶺既同事 到而家都未返到 收6點

一人買一個
我買哈根大師

而家

ok我屌

我又要

食屎啦

LM

無禮貌

我男朋友囉 又已讀不回

垃圾

同佢講

這是右邊二

我好似淨係同佢講過覆人係MSG係一種美德

等我

食串燒?

串燒？

串燒

Where牙

我諗到佐敦喳

月巴我今日早過你

以前旺角有間但執左
而家唔識

原來下星期就中秋

臨收工比個經理叫住左

中秋飲野團

係呀

小學雞果陣會好期待依個節
因為成晚同同學出去玩
真係老了

唔睇名都知係月巴

我唔會
細個已經毒開

見到咁我決定行返屋企

其實係霍絲講起先

嘩屌乜撚野事

返呀～ 佢地收好夜

有個同事住上水.....收5點 最後冇返到

最憎呢啲人

估中了

九龍塘架車唔開係咩事

巴士有限度服務嘛
咪個個搭小巴囉
我唔係排呢條
但應該我排個條同呢堆唔會差太多
所以決定行上去

嘩屌cls

中秋老豆生日 注定冇得出去玩

啲死蝗蟲放工時間係度阻住晒 好想一野轟落佢地度

月巴中秋正式搞未

呢兩日約

岩岩4點先食lunch....而家又食

點解要咁執著，唔辛苦咩

佢不嬲都係咁

算啦，道不同

lm

點解會？會放開我既人本身就唔值得我去強求
而我人生唔會淨係得呢樣野去追求

即係點？

可以十萬九千個

真係好應景
香港打完仗咁

巴打自己清?

去拎消防果把斧頭喇 用完記得還

等大佬帶路

拉鋸會舒服些少

聽日5半見工
今朝手機打黎

勁啊巴打！

點樣呀你

仲要第3期

印尼雅加達巨港亞運月初落幕，港協暨奧委會今日傍晚舉行祝捷會及青奧授旗典禮，港隊部分得獎運動員如李慧詩、石偉雄和崔浩然等皆有到場。馬詠茹於亞運與李慧詩、李燕燕奪女子團體爭先賽銀牌，她指自己於起動上大有進步，有信心於此項目殺入世界前八，進軍2020東京奧運。

隨「山竹」遠離香港，祝捷會今日如期於炮台山港島海逸君綽酒店舉行，行政長官林鄭月娥和民政事務局局長劉江華出席，並頒發嘉許狀予獎牌運動員。林鄭月娥發言時表示港府撥款支援精英運動，自己亦大力支持體育發展，重提當年時任民政事務局常任秘書長時推動興建香港單車館一事。

仆街啦

剩返的時間好好陪住佢
如果有一絲希望都要好好把握
加油啊巴打

好悶
又入來圍爐取暖

唔知可以點安慰你
但我覺得與其後悔以前對佢地唔好
你而家直接對佢地好
有意義同實際好多

港共傀儡政權

777:不了，要復工

好撚攰！

有機會可以康復
宜家開始 對家人好啲
陪伴係特效藥

巴打加油 盡量陪多啲佢

聽日返工

Hi

唔好放棄！！！！治療係好辛苦但有用

早晨

有巴士啦

好似有啲仲未開

btw今日地鐵好空

火車都回復番正常

今日我都係坐地鐵

嗚嗚 發惡夢

好多巴絲都講左我想講嘅說話
希望你可以好好照顧自己
咁先有精神去幫屋企人
真心希望你同家人可以順利渡過難關

睡眠質素好差咁
壓力大?

又關於你男友？

做乜唔揸車

Bro你好好地休息先 之後再take Care你屋企人 撐住呀

好似好塞，不安

不如去食甜品！！！

邊間

今日暢順過琴日 半個鐘返到公司

是嗎

係呀 佢就死喇

好呀

不許你注定一人？

我夢見佢患左絕症..得番幾日命
醒症我text佢幾好嘛你

準時遲個半鐘到達

啲下人未幫佢清好條路

你收幾點？

我今日放假

你係咪灣仔收工
港島區

我收五點八

咁係咪約返九龍好啲

都好呀
但我屋企食飯食得早 一係一齊晚飯埋or食完飯出黎

我就準時到公司
但向葵涌道入美孚個下慢左一輪

灣仔呀

食完先啦
你又可以岀黎再食

九龍好似唔就腳

咁你預我7點半出到黎

遲個半鐘表示輕鬆

好呀

你想食LADY M/Simply life/awfully chocolate/其他？

lady m

人多可以試awfully chocolate whole cake

btw你ifc咪有囉

毒自去食

#929

今日手痛腰痛

老了

無事呀？

gogogo

無 繼續番工
原來woodcutting 一個鐘 490 calories burned

一齊去食蛋糕

awfully chocolate執左好多間
我最鍾意佢個千層蛋糕 邊到仲有得食

朗豪係咪做有一間？

今晚有冇人莊

今晚我唔得閒

執左啦

執哂

今日無1001 我

做咩喎

好攰 返上車恰陣

一陣過左站

佢應該係自己車當睡房

大家上車既定義本身已經好有距離

都好大機會

好耐無淘寶 我趕住買野
屌呀 係都要我搵支付密碼

我都唔知係乜 重設又話實名認證
想搵男友幫我買又唔知佢肯唔肯 唉屌

今晚唔得閒

過黎宵夜

下次先出黎

下次自己約啦

好攰呀

中秋？

屌ou?

相認

佢地話約串燒

我都有係到影過相

利申讀過3間U

冇去過

我都冇

你成日講這是右邊係點解

This is right

有無得抱下？

出門坐西鐵去cc

抵達cwb
希望早放有得呢邊食野

Diu

好離地

幾點收工

6點
老細太忙冇指示
睇黎都係要返返公司

THIS IS RIGHT

上水
終於做完野

咁好遠

OK Bye

食學生

hehe

鹹濕！

咁都偷雞

南區呀我

你先鹹濕

打個風經已亂哂大龍

好想攬攬

有冇人開定post

仲有成個鐘先收工